開到冷氣最大，然後kum棉被

爽死了

牛B死了

醒目仔

型

激死環保撚

Lz坑爹

666

對自己環保

=對自己殘忍

咁樣真係最高級享受

樓主做d野有咩咁唔環保 ？
有問題咩

可以再開大D

有大開大ok ?

對呼吸系統唔好

開埋窗

一樣

爽

樓豬 俾幾多電費